網上俾人呃錢

銀行過左數 又影埋入數紙 成千蚊

對方係咁俾藉口 之後冇左影唔俾貨
隔左10幾個鐘都冇應 有哂whatsapp記錄

係咪可以落警局報案 洗唔洗print哂d記錄出黎

有冇巴絲試過

yes

拉得

仆街 google完先知有前科

個銀行ac係第三者戶口

最近比人呃成萬...